點解iphone 隻moon漏光都可以話係正常

隻moon陰陽色最初出機個陣話正常
多人投訴之後就承認有問題可以換screen

咁背光漏光呢？
上到genius bar佢話呢個情係正常
頂你個肺影響使用都叫正常

仲恩賜話只準換一次

仲要等2個幾鐘

屌你老母仲等我咁撐apple

Description啲英文好垃圾

係

仲話 display is no problem

Moon？

新會然

All body with small scratches

你新機拎去佢都仰咁打
不死

認同，我ip7果陣4個角都唔同色，佢死都話無，跟著叫經理黎話特別批准 果次搞左兩個鐘

換完嘅mon
睇下右下角

黃左

有咩問題？
換比你仲咁多聲氣

冇要求嘅人

AMOLED 就冇漏光啦

佢就係剛剛幫你換 moon 嗰個人

應該係啦

過幾日再去蘋果

今鋪要屌！有問題唔好比佢側側博，老西都要apple正視自己嘅問題！

係呀 mom?

硬膠兄

Iphone7雙飛中
一部換左陰陽moon正常哂
一部岩岩換左漏光mon變左陰陽moon

次貨扮上菜, 貼錢買難受

跟本屏幕供應個到已經出問題

黎緊新機仲話用amoled, 質素更加要睇緊啲

之前5s去整完個Mon四邊黃左，果個仆街死話無問題唔玩，近期去返佢地度 trade機話我四邊黃，個mon有問題

LCD可以唔漏光既咩...

Blacklist 銅鑼灣 ifc兩間
天才真係天才

試下寫email 去apple總部屌鳩佢啲蠢材，apple會跟進

今晚打算寫

以前退機係無條件，依加換機都咁麻煩？

Btw上面張圖我唔覺有咩問題，無必要無限放大，拎部機去搞只係浪費自己時間，呢啲唔係有要求

黃左一忽都冇問題

乜撚野英文
唔識英文出番D materials 比D genius 抄考下

iphone 漏光好正常

去報海關啦

報海關，海關會搵apple，apple會call你

樓主拎佢個report去報

有冇template

正常LCD都漏光

又唔撚見我屋企幾部iphone有漏光？
又唔見我換完個隻有漏光

啱啱出iPhone 7果時換左4部翻新機, 最後賣鬼左
伸脷: 收左部二手近完美moon用到而家

保固狀態： In Warranty(LP)
HKG 機型: IPHONE 7
購買日期: 23-Sep-16

問題說明/診斷
Issue: Customer reported that display black shadow on the bottom of display when white background.

Steps to Reproduce: Ran AST2, Its normal. Visually observed the display black shadow on the bottom of display at bar.

Cosmetic Condition: Normal wear.

Proposed Resolution: Customer has backup, and agree that whole unit repair.
Customer understand part order need 7-14days, will contact customer if part arrive.

保固狀態: Repeat Repair(RP)
HKG 機型: IPHONE 7
購買日期: 23-Sep-16

問題說明/診斷
Issue: Customer reported display has non-uniform brightness and light leakage
Steps to Reproduce: Issue observed in store
Cosmetic Condition: No signs of damage
Proposed Resolution: Replace device in store

保固狀態: Repeat Repair(RP)
HKG 機型: IPHONE 7
購買日期: 23-Sep-16

問題說明/診斷
Issue: Display left side color not as right side when showing blank white image.
Steps to Reproduce: Verity issue at bar.
Cosmetic Condition: Normal.
Proposed Resolution: Order and replace unit

你開個full screen全黑熄哂燈睇下，有冇邊部冇漏光？只係程度問題

冇花都係咁樣打
戴頭盔用

冇

問題說明/診斷
Issue: Customer claim device display right bottom corner is darker . Customer no data in phone .
Steps to Reproduce: display is no problem
Ios diagnostic passed
Cosmetic Condition: All body with small scratches
Proposed Resolution: Replace display ( display is no problem , one time exception , customer understand may same issue ) .
Pickup on 16July2017 PM8:30-PM9:00

Employee 1921383959

我既另一部

Problem Description/Diagnosis
Issue: Customer said iPhone display has image quality issue on the bottom right
Steps to Reproduce: Visual verified at Genius Bar
- ran diagnostics
Cosmetic Condition: Minor scratching
Proposed Resolution: Replace display

Employee 1462112642

驗屍咁驗

ON9
驗屍既話就唔會用左幾個月先發現啦

我就奇怪
賣左咁多部 你買果4部全部有問題
依個係LCD自然現象 換極都係咁